講真 只不過係今年英超太激烈 曼先第6 jack

又要分心盃賽 食藥都頂唔到啦
唔gur咪你落場踢囉😅

傷患問題先係主因🤔

中肯

跟本係社會嘅錯

又撚獌狗